將軍澳係咪艾大主場?

艾大有冇興趣爭做一大